紙張看世界 vs 螢幕看世界

香港人
一出世
都係讀書，在書本中看世界，用紙張看世界。
平時上網，看電視，用智能電話
從螢幕中看世界

你的知識，絕大部分來自書本和電子螢幕

從書本中看世界和從螢幕中看世界，佔你大部分人生和認知

其實大家覺得，咁的學習和生活方法，有冇問題？